入黎同01 記者勞勁揚say 聲hi

01 on99 連燈仔9up佢都信

勞勁揚

呢鋪真係勁揚
揚到成個連登都知

香港01，正仆街冚家鏟，冚家鏟，冚家鏟，冚家鏟，冚家鏟，仆街冚家鏟，屌你老母大爛臭化屄